
                      Adiós gracias que por fin acabo el tormento!
Las dos primeras tenían su aquél,  pero estas dos últimas se han echo insufribles.
(Si el final lo hubieran dejado en una sola película hubiera ganado mas)
        
            